
Предан ты своей судьбе, уважаешь ли ты
Эту музыку или тупо любишь биты,
Просишь фиты или твой голос просят у тебя десятки раз,
Кем в итоге ты являешься для этих серых масс.
Только одна дорого, ведь другого не дано,
В ногу со временем или ход принципом домино,
Рассыпайся на частицы, но не успеешь собраться,
Когда нужно будет биться, бороться и драться.
Мать подарила жизнь, радуйся, не ной,
Твоя баба не с тобой, пиздец проблема, ты чудной,
Парень, это не повод, чтобы калган свой засунуть в петлю,
Глянь на меня, я живой же и перед тобой стою.
Если ты не понял суть, я скажу, выбирай дорогу скорей,
Люби и помни, лишь любя, ты можешь быть счастливым,
Доверяй только себе и своим мыслям лишь правдивым…
Только один шаг, одна боль,
Только один день, одна ночь,
Только один стук, один вздох,
По правилам игры ежедневная суета,
И все, не как все, в общем всё, как всегда,
Так модно отрицать и отрекаться, трепаться до утра.
В клубе под шумы вибраций дорожки порошка,
Затуманенные головы, наизнанку душа
У кого-то в туалете, снова от выпитого,
Но именно эти моменты запоминаются…
Яркие пятна в памяти, недобрые поступки,
Мы не святые в этой ежедневной мясорубке,
Покажи мне, кто хоть раз не нарушал закон,
И ежедневно в ритме не меняется, как будто камертон.
Да ты и сам, не напрягаясь, помнишь случай,
Людей с кем посчитал, что будет лучше, будет нужен
Более перспективный, по жизни, кого-нибудь другого
Подбирая, выгодное слово лишь неизменно…
